成班都係死窮撚！！！

屌你行撚開 屌你行撚開

對唔撚住囉

利申：一個月洗成三萬蚊零用

agger
利申：一個月洗三萬零一蚊零用

新一代張國榮叫我leslie 出左10次軌你條女做我sp

亂咁洗錢因為我係人生贏家 一年學費可以包撚曬你成家